Tinder 尋人(人命關天)

借朋友account 出
事源有日女朋友無端端send左幅相俾我 話好似我 仲話幅相係佢朋友係Tinder見到 跟住一睇張相連樣都睇唔到 仲要我連個app都未down過 而家佢屈我話背住佢玩約炮app 仲大吵左一輪 而家我為表自己清白 有無巴絲打可以幫我搵返張高清圖

搵到既薄酬 十萬火急

戇鳩仔呢啲閪女人搵到第二個碼頭就想是但噏個藉口飛你咋

仲話幅相係佢朋友喺Tinder見到
你唔係信你女朋友個朋友喺Tinder度見到呀

無心情同佢嘈 只想證明依個唔係我

唔洗諗 呢個先係重點

佢有無呃我我無所謂 我只係想證明我清白

今次搵到
咁下次呢？
再下次呢

我都唔知 而家都煩到神不守舍 你可唔可以話我知點做？

又唔係靚仔又冇樣睇到
偷嚟做咩 自己諗下點解啦

信者恆信
不信者恆不信

莫須有

分手

呢啲咁細既縮圖好似要match左先會有

佢朋友睇中左你，想拆散你地再同你一齊

佢話佢個朋友咩掃走左返轉頭影 我明明上網睇都係大圖

依個提議幾好 唔該巴打

冇down過咪去app store show個apps not in iphone 畀佢囉

俾左啦 佢話唔當表咩 話我有第二個電話 女人一先入為主就一定覺得自己無錯 個個朋友我真係多撚謝你 祝你一世做老姑婆